原來gem先29歲！

已經經歷過咁多野

花花大佢一歲

2個出道咁多年都無忘記初心

做好音樂

光年之外好好聽呀

扮燒山fans嘅陳雲糞師
而家又扮Hardsell支那師

無忘記貢獻支那嘅初心

大陸漿